// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Selatan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pontianak",
    choiceB: "Palangkaraya",
    choiceC: "Banjarmasin",
    choiceD: "Samarinda",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Timur..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Potianak",
    choiceB: "Palangkaraya",
    choiceC: "Banjarmasin",
    choiceD: "Samarinda",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Utara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tanjung Selor",
    choiceB: "Tanjung Pinang",
    choiceC: "Tarakan",
    choiceD: "Samarinda",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Banjarmasin",
    choiceB: "Pontianak",
    choiceC: "Samarinda",
    choiceD: "Tarakan",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Tengah..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Samarinda",
    choiceB: "Tanjung Selor",
    choiceC: "Pontianak",
    choiceD: "Palangkaraya",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Maluku Utara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sofifi",
    choiceB: "Kendari",
    choiceC: "Ambon",
    choiceD: "Gorontalo",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Maluku..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sofifi",
    choiceB: "Kendari",
    choiceC: "Ambon",
    choiceD: "Gorontalo",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Banjarmasin",
    choiceB: "Pontianak",
    choiceC: "Samarinda",
    choiceD: "Tarakan",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Timur..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Potianak",
    choiceB: "Palangkaraya",
    choiceC: "Banjarmasin",
    choiceD: "Samarinda",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kalimantan Utara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tanjung Selor",
    choiceB: "Tanjung Pinang",
    choiceC: "Tarakan",
    choiceD: "Samarinda",
    correct: "a",
  },
];
